{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051665",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=2356&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경포대 씨윈드"
    },
    "text": "当宿はフロントのない無人システムで運営されております。 客室を予約した後は、キオスク予約認証番号4桁が携帯メールで送信されます。 全客室は2名基準で運営されており、人数追加の際に追加料金が発生します。 3人以上は家族のみ入室可能です。 追加人数が可能な客室はオンドル名、ツイン2名です。 最大人数以外は入室できず、外部の人は絶対に出入りが禁止されています。 外部で会った後は入室が絶対不可能で、CCTVが24時間確認しています。 入室時間は6時からで、退室時間は翌日午前11時までです。 入室時間と関係なく退室時間を超過した場合、時間追加料金が発生します。 客室の内部と室内はすべて禁煙区域です。 客室内への臭い食べ物の持ち込みは禁止されています。 未成年者は保護者なしでは入室できず、予約後に入室を試みる場合は払い戻しできません。 他の宿泊客の快適な休息のため、late-night party及び飲酒はご遠慮ください。 ペットの入室は不可能であり、駐車場は7台以上駐車できる施設を保有しています。 当宿は鏡浦台海水浴場から徒歩5分の距離に位置しており、すべての客室では無料Wi-Fiをご利用いただけます。 ネットフリックスの視聴も可能で、各階には浄水器、電子レンジ、電気ケトルがご利用いただけます。 アメニティとしてはクレンジングフォーム、シェーバー、歯ブラシ(歯磨き粉)、シャワータオルを提供し、共用備品としては化粧水、ローション、シャンプー、コンディショナー、ボディソープが提供されます。 客室内部には冷房のためのエアコンが設置されており、2階の客室は個別調整が可能な電気暖房システムを備えています。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊を予約した後、何が携帯メールで送信されますか？",
            "answer": "キオスク予約認証番号4桁が携帯メールで送信されます。"
        },
        {
            "question": "客室の最大人数は何人ですか？",
            "answer": "客室の最大人数は2名です。"
        },
        {
            "question": "客室に追加の人数を入れる場合、何が起こりますか？",
            "answer": "追加料金が発生します。3人以上は家族のみ入室可能です。"
        },
        {
            "question": "客室に持ち込むことができる臭い食べ物は何ですか？",
            "answer": "客室内への臭い食べ物の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内への持ち込みが禁止されているものは何ですか？",
            "answer": "客室内への持ち込みが禁止されているものは禁煙と臭い食べ物です。"
        },
        {
            "question": "入室時間は何時からですか？",
            "answer": "入室時間は6時からです。"
        },
        {
            "question": "退室時間は何時までですか？",
            "answer": "退室時間は翌日午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超過した場合、何が起こりますか？",
            "answer": "時間追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "客室内には何が提供されますか？",
            "answer": "クレンジングフォーム、シェーバー、歯ブラシ(歯磨き粉)、シャワータオルが提供され、共用備品としては化粧水、ローション、シャンプー、コンディショナー、ボディソープが提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室内で利用できるアメニティは何ですか？",
            "answer": "浄水器、電子レンジ、電気ケトルがあり、ネットフリックスの視聴も可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内の温度調節は可能ですか？",
            "answer": "2階の客室は個別調整が可能な電気暖房システムを備えています。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室の内部と室内はすべて禁煙区域です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 516,
        "QA": 409
    }
}